TO DO:
- Save and Load dari file External, pelajari lagi Serializable
- Implementasi dari Field
- Body dari method fall() dan fly() (Note: fly() sebenernya men-disable fall())
- Body dari Shoot(), secara diagonal, horizontal dan vertikal (Note: Vertikal pake body dari method fall)
- Command Line Interface >> Clamshell-cli [Prama]


DONE:
- List type robot yang player punya;


Dokumen:
1.Soal Tugas Besar OOP (Sudah ditandain yang penting)
https://docs.google.com/file/d/0B6f-OV1JfLY9T1d0YTFMeU5Mamc/edit
2.GIT Summary by stackoverflow.com
3.GIT Step By Step by Prama
4.Diagram Class


Prama Aditya	18211037
Luthfi Al Fikri 18211032
M. Ali Setia P. 18211018
Stefan Antonius 18211051



"Let’s keep in mind that web design is not necessarily the aesthetic quality of what’s on the web, but it’s about the placement and understanding of things on the web"
